FD2定86

各位巴打 你地會揀FD2同86
兩架車各有好處 86好玩 但唔快 得兩門
但FD2 K20A應該都好好玩 而且四門五座比較實用
價錢方面兩架都差不多 唔差得遠
巴打們比個意見 小弟r爆頭唔識揀

Brz

Brz ts/86

4門5座

FD2

Fd2好似4座嚟

FD2第五個坐車頂定車尾箱

FD2後排坐到3個 86後排坐得2個

I mean 計埋司機

其實自己一直好想玩vtec 但早幾日試完架86之後架86嘅感覺令我有啲心動

計埋司機都係要坐車頂

同你講坐1+4嘅人 叫佢拎牌簿望望

86後排俾狗坐

Fd2 啦
有tec買tec
86 要改改先有力

Fd2 係4座位車黎 唔係5座
兩架緊係揀fd2 快過86 保值 載到屋企人
同86比無得輸
86唔執執佢既話 隔音極差 慢 除左拎個名出黎呃人之外無咩特別

利申：兩部都玩過

香港地有幾可會渣得快...

唔好Expect 86後排真係坐到人

86成架跑車咁但慢到西比人推到番屋企

WRX閹隻牛再閹淨後轆

一部頭轆 一部尾轆
你話呢

FC鬥

是但整架 cheap cheap M2 都收皮

Fd2啦

M2?
M135i都搞掂

佢可能想講Mazda 2

你用屎眼睇車？

朋友二號

喂，上網睇多啲資料先發問啦，柒咗仲要兜。

巴打 咁如果講駕駛感覺呢 係咪都係fd2好玩啲

兩架相比 fd2有聲有畫 type r 出名d咩 著tec果陣d聲會聽到你越踩越起勁 果種味道好多人都鍾意 唔係年中點會咁多人渣呢架野炒車

86你唔大改 你唔洗諗住同人玩 求其一架咸豐年前既mr2都放到你無影
不過 就係因為佢唔大力 配埋條濕鳩原廠軚 劈灣果陣架車甩下甩下又唔會駕馭唔到會有種樂趣
又或者深夜係葵涌碼頭d大迴旋處玩下飄移 學下玩尾碌車
拎黎入門玩下甩尾係一架容易上手既車

其實真係睇你個心點諗 好處壞處都講晒 再唔岩既 咪約人睇車 唔洗渣嫁 坐隔離感受下你就識揀

86同BRZ比較

其實都唔洗比
86同BRZ都係一樣
改嘅話就唔洗理係86底定BRZ底
唔改都係得啖笑

FD2? EP3都放爆你

同價位有咩車夠fd2砌？

S2k

小孩子才做選擇
買哂兩架咪唔洗煩

Fd2尾期都係二十萬
Ap2接近40個 少d熱情都唔會用40萬買佢

Ap1

點解要買AP2
貴啲又冇咁好玩

Gti

有幾可真係9千轉波波盡 ap2已經好夠玩

一半價錢

等陣 副ea888食緊機油 等我refill 再飛

今時今日點解仲有人覺得fd2好好飛其實玩得都係玩開tec個種feel 要快都唔會揀fd2 求其搵部turbo車督下電腦快到火箭咁啦
利申:H車撚

明白晒 我自己都係鍾意FF車多過FR車 加上爆tec嘅吸引力真係無得輸

正確 如果要快就mk6 golf r

所以巴打係咪揀咗朋友2號

大把車 mk6 golf r mk7 gti z34

真。有次我以為個fd 撚我， 將個放行李位叫我坐

fd2 末代na vtec

條女坐大髀

十皮野尾期Z33放爆你啦310匹

ek9

Z33 34點放想問下。。

z33 34放fd2笑能左😅😅😅

86

Z33咁撚重...
又係大直路快就以為自己好快

AE110 K20A swap

直接上K20+K24合體偈啦

都得

你以為fd2接近噸三好輕？

大髀坐條女
尾箱塞一件
車頂再綁多件

86都變7人車

佢咁講 Mark X 都放到啦

我會揀86

86+1
買咗架BRZ

睇吓山路定直路嘅姐 山路的話Z33 34應該2 3隻灣唔見左㗎la

山路cl7r都放低你z33

啱 不過直路的話應該比人放星星

應該斷腳先坐到

直路無改z33=慢到嘔，一定慢過cl7r

都有諗過 保值一流 玩完原價放返出去都仲得

Z33有幾多個會原裝

不過FD2同CL7R都冇乜邊個會全原裝

所以都係唔好再討論落去，因為講講下遲早變世界大戰

朋友2

86 全原裝

Fd2 咁撚舊

BM測試過 尾期HR偈都係快唔過FD2

Boom!

要快VAG是無敵的 不論26定46都係

後排坐3個？上網做下資料蒐集先啦

Fd2

fd2 淨係末代NA TYPE R 已樣野已經值得買黎長keep, 愈原裝愈保值。同埋玩彎，fd2 唔慢得過golf gti 好多，落track 計

不過如果要黎做腳，又唔洗車人，我會揀86, 玩樂味為主，又唔洗怕食草，輕鬆啲enjoy 下渣fr 既感覺係幾爽

利申，9up

Fd2真係太舊 比人玩殘曬

Fd2
著tec個下已經值回票價

Honda垃圾車就是撚但

如果fd2係雙搖擘就正

唔好煩買86做k24 swap

FD2係雙搖臂喎...後面
前面麥花臣

四輪

兩樣野黎個喎，你諗得FD2就唔會諗86⋯⋯機山反亦然⋯⋯其實你想要乜架

integra
RIP

D tec味正到

加叉廚就已經夠造

四輪雙搖臂去到2012都仲有出

不過係RB3 Odyssey

86 保養煩唔煩，係咪同普通toyota 一樣揸極唔壞
想襯仲有兩年結婚換架棍仔玩

普通保養幾平又易整 係換火咀麻煩啲 仲閪過掃把佬
但市場上太多改裝零件 會忍唔住係咁買返來改
改下改下都一半車價

我見大部分盤都2012 年 15蚊起跳
大部分盤都有小改過，怕要驗車好麻煩
幾錢叫合理價，只想買白色86

97 lucida翡翠綠

有無CHING知 進口fd2 09年仲出唔出到牌?

好似改咗例出唔到

我見大部分都係12 製 14製，係咪分別不大同期款黎